和你痴，全民推爆元旦遊行！

十二月三十一日，
全民重奪連儂牆！

1231先重奪太遲喇,聽日就做啦
不過最近狗check連儂牆check得好緊
大家小心d

幫手推到上熱門

Push

幫唔到手痴文宣嘅，麻煩save圖放上Facebook, instagrams！！！

大家係公司幫手print文宣呀

到要定一 號一月一

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

一定到

一月一維園見

推
周圍被人清哂！屌

推

求推
有班中學生成立咗獨立學社！

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

我哋一齊行啦好嘛？